不如諗返8月頭開花點解咁成功，同依家有咩唔同。

其實8月頭咪又係有預告邊區開花，點解個陣唔係預約被捕但依家係預約被捕？

因為以前大家嘅目的唔同依家。以前大家嘅目的好明確係撚狗。而家嘅大家好多人諗住打狗。

以前大家都有共識，不停屌狗，屌到佢射野就跑。啲tg散就返去再屌。而且個陣勇武嘅人好少，大多數人只係撚狗，無做激進行為又blackbloc，令前線嘅人唔一定係勇武，都可以係純粹撚狗嘅和理非。咁嘅情況下差佬唔敢隨便打前線嘅人，令到少數勇武有好好嘅掩護。

但係而家好多人都升左級，上得前線嘅都係勇武、打狗嘅人。咁嘅情況下差佬好放心打人拉人，因為求其拉一個都係暴徒，可以合理化佢地嘅行為。

大家不如有返啲共識多啲人撚狗，著晒blackbloc去撚狗。咁樣其他手足做完野即刻可以混入人群。而家個個都係勇武，散個陣根本唔係混入人群，係重新會合，比人一網打進。

自問唔係咁勁嘅手足不如做撚狗師，勇武只需少數而且精銳。

點解以前無人會屌人撚狗，驚人屌狗累到比狗打。
因為以前好多企緊前線嘅都係身無屎嘅屌狗和理非。
而家企前線嘅個個都身有屎梗係驚啲狗。

以前啲人求扔撚完野企返後面，差佬就搵唔到人。
依家扔撚完之後差佬就即刻射，因為佢知求其射中一個都有犯法，可以大條道理打人。

你學翻好d 中文先再出post啦 成篇文又長又多錯字 睇完完全唔知你想表達d咩